###При наличии дополнительного времени можно реализовать:
* Классы для работы с кешем, БД и веб-ресурсом;
* Компонет для framework с возможностью использования нативных адаптеров для работы с кешем и БД;
* Дополнительная валидация валютных пар перед запросом в хранилище;
* Полное покрытие тестами.